我咁靚仔但係冇女朋友，好驚俾人懷疑係Gay

信你

去康寧道搵

信你係gay

我唔係吖

你唔系a1咩

依家冇嘛

咁你真搞gay咪唔使俾人懷疑囉